有冇歌手係紅得一兩首歌？

carly rae jepsen
得首call me maybe係比較紅

好心分手

曾嘉莉
百變小櫻

他約我去迪士尼

符家俊
自動棄權

自動棄權 後尾仲去左打桌球

I really like you呢

朱咪咪
全部翻唱人地歌
佢自己得一首歌
但已經可以登臺

PSY

小雪
其實我介意

原來她不夠愛我
未聽過坤哥其他歌

佢自己走去結婚姐 仲要次次老公出軌結第三次婚

N年前唱老鼠愛大米果個 , 連叫咩名都唔知

蔣嘉瑩
假如真的有個約會

佢首curiosity 好好聽

陳芳語

曲婉婷

I really like you 都算紅

唱弱果個
名都唔係好記得 郭乜野

偽毒坤

海鳴威

勾手指尾嗰兩件

方炯鑌

刀郎

Diulama

上海灘

青山黛瑪

金色海岸嗰兩件

絕

絕對空虛

twice

foster the people

F4 流星雨

睇歌手名就諗到副歌

1234

娛樂之王

小肥

E•MO•TION Grammys 0提名

他約我去迪迪尼

Elle真係好正

洪卓立 彌敦道

佢翻哈佛讀書 呢個放過佢啦

郭咸城

立立首帶着骨灰去旅行好正

Eason
浮誇

李佳薇？

同是天涯淪落人
皇后大道中

第一次
童話

仲未有人講童話

想你的夜
關喆

無人講許美靜既？

傅佩嘉 絕

佢係《哪一天我們會飛》唱左首插曲 you and i
我覺得幾好聽 joox到有收錄但又冇歌詞
google 極都搵唔到歌詞
去FB page問又冇人理

tug of war都好正

首 Good Time 都幾出名，
經常喺商場聽到

忘川

仲有約定

虹之間

佢點至一兩首啊？明知故犯、傾城、城裡的月光、鐵窗、遺憾，求其講都5首啦

殺死我的溫柔

C allStar

係 仲有好得很
唔知點解佢個人就係紅唔起

老鼠愛大米
PPAP
七友
呢啲算唔算

陳曉東

從不喜歡孤單一個

鄧穎姿
紅得首苦情人

傅佩嘉唔知算唔算
好似紅得絕同埋轉 其他歌冇點聽人提起

樂壇小強 鄧穎芝
淨係識別要走

魏如昀 聽見下雨的聲音

劉浩龍

星野源

ToNick

聖誕歌同長相廝守

一對

袁鳳英
彭嘉麗
李國祥
蔡齡齡
羅敏莊
何婉盈
李健達
江欣燕

高山低谷

童話

好多人淨係識一首就以為佢得一首紅

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘，仲有負親

Lorde - Royals
OMI - cheerleader
John Legend - All of me
Fetty Wap - 679, Trap Queen
A Great Big World - Say something

Magic! - Rude

陽光屌的哥

2002年的第一場雪
利申屋企有佢隻碟

愛你

胡夏

小肥 洪卓立

小肥 時光機 寵物

濕鳩毛文 - 無盡

Westlife - my love
Michael learns to rock - that's why you go away

Like a g6

光良-童話

Lorde都叫紅得一兩首

感應

浪奔~~~浪流~~~

紅綠燈...

小肥 鄭融 欣宜

我愛你很多

光頭仔

一事無成
終身學習

跟住就真係數唔出啦

泳兒 感應

Kellyjackie - 他約我去迪士尼

係囉

方炯鑌
壞人 遺憾

一雙手 安徒生的錯

鄭融既都ok 啦，仲有非凡人生 東京百貨 健康教育 呢d, 我自己覺得幾紅丫呢幾首

鄭敬基
酒杯敲鋼琴

獨活 都正！
雖然d詞都係d賤人歌，但個melody好靚！

搭錯車

光良 童話

小伙子 幸福之歌 都好紅

仲有紀念
紀念日誰像我如此 當初發誓要一起為何紀念只可以到此

李建達 也許不易

最後晚餐都唔識

李克勤

紅日 完

幾早意佢早期D歌 三腳貓 憑什麼愛你 難以取替 男孩看見野玫瑰

仲有good time

絕-傅佩嘉

南拳媽媽
下雨天

陳百祥

洋蔥緯

愛我啤酒 有冇人識？

鄧健泓 朋友二號

百變小櫻,曾嘉莉

劉威煌

宋岳庭
life 's struggle
算唔算
咁有才華 ， 廿三就死左

Royals特別紅 而且呢首係幫佢上位 宜家紅嘅程度一定冇嗰陣咁勁

稻香

特別的愛給特別的你條友

忘川
蜚蜚

車院院
聽得最多就係會過去的 仲要係合唱

車婉婉

一人有一個夢想

上海灘

張柏芝

舊夢不須記

陳百祥-我至叻

紅到紅館開演唱會

苦情人

相對濕度

東京百貨 都hit啵

小明上廣州

最少都加多首我沒有六呎高啦

飛花
月半小夜曲
大會堂演奏廳
情非首爾
Victory

要反廢老都咪盲反啦

Carly係紅歌唔紅人，唔係得一兩首既

大會堂演奏廳
情非首爾
天水圍城
紙牌屋
仲有好多歌都好紅wo

重有以前中學雞年代個首開學禮

藤麗名
土風舞冬菇

那些年
死性不改

火炭麗琪

坤哥都係
佢得好似三四隻就開到紅館

余文樂
還你門匙

朋友二號

只識明知故犯

再唔係就孫耀威

鄭融 紅綠燈 一事無成

對唔少90後黎講
傾城係因為陳奕迅唱紅左先識

葉文輝 i believe

傾城都唔撚識
同埋人地普通話歌紅到仆街
你自己無聽就唔好出嚟賣笑
MJ我都淨係識we are the world we are the children同 beat it
但係我唔會話佢淨係紅兩首歌

讀完小學未

原來我是最後知道的一個
N年前mk歌

郭書瑤 愛的抱抱

rickroll

鳳凰係大6 紅到仆街

不要驚動愛情

許美靜

麥家瑜
殺死我的溫柔
好得很

國貨城

叫人做梁天恆個件

愈問愈傷心
那誰

覺得佢唱歌好聽 消失一排又出來 又消失

M2M?

Hello kitty 成為朋友
前進啊 gulliver boy
很想討厭你

敦當域

女神 - 欣宜

屌你有無聽過三角誌架

Gotye - Somebody That I Used To Know

仲未有人講思覺失調

蒙羅麗莎小雞雞
十二隻恐龍去野餐
江山

光良真係唔係個個識欣賞
但佢一直係我偶像嚟
除左童話
佢仲有第一次，少年，煙火，手機留言，我等你，天堂，勇氣都好好聽

ToNick
Suppermoment
C All Star
RubberBand

墨爾本的翡翠

那些年條友

r.i.p.佢聲底真係好靚，可惜

古天樂
今期流行

鄧穎芝
小肥

白恤衫
隨便坐
我要你每夜陪住我

K場膠歌三絕

咁我唔識洗唔洗打靶？

你暪我瞞
I will be loving you
永久保存

陳廣偉唔好再做隱世歌手啦

王浩信 訊號
蕭正楠 接受我

［組合］金爆
咩咩屎姑爹

陳偉霆 TAXI

夏日熱辣辣

討你厭
失落於巴黎鐵塔下
挑戰者

古天樂

train 淨係得首hey soul sister好出名

溫力銘
賤人

男朋友
今期流行
像我這一種男人
天命最高

林欣彤 AINY
隻歌仲要唔係佢原唱

唔使
不過柒得就預咗俾人笑

蕭正楠剩係識雪雪雪

重有垃圾

小肥 時光機 寵物
裕美 雪映移城
keeva 殺死你的溫柔

福頭老師

不過以佢咁嘅聲底有幾首hit都算係咁

終於見到 諗極都唔記得歌名同埋個歌手名

羅敏莊

阿四都好正

第一次想dllm

也許不易

Of monsters and men - little talks

佢feature only，首歌係owl city的

吻得到愛不到先最正

健康教育
四季

宜家傢俬 成日播佢啲歌

薛之謙
演員 醜八怪

難以取替簡直係90後中學雞回憶，個個記念冊都會寫歌詞落去

吳唱k 別怪她

你咁講lena del rey 咪一樣

咪係仲有i really like you
樓主聽得少

佢仲有首倩影好正

柴九 職安真漢子

全靠你教我揸車 使我壯闊一些

馮曦如？佢本身係寫歌同唱廣告歌出身架

520，二等天使

張如城都無?

如城

07 3大男新人 比比鳥 陳伯 立立
最先跑出同最靚仔就係佢 可惜虎頭蛇尾

原來有人識呢首

登陸太陽都冇？

我反而剩係識苦情人，次次唱k都唱

一定係青山黛瑪

馮曦妤？其實有幾首幾好聽

你咪笑，冇鬼用的懦夫
你覺得我會驚

你唔笑我嬲架

約定，右手邊，一個人走

你漏左i miss you同斷絕來往

今時今日仲聽緊
雖然又唔算話好紅

佢首幸運兒都好聽

仲有愛不離
寂寞同類
我沒有辦法不去愛你
我不知道愛是甚麼
大人情歌

無覺得你會驚
無常識又唔要面嘅人點會怕俾人笑呀
咪玩啦

Mans not hot

娃娃愛天下

夏祭 - JITTERIN’ JINN

達哥

daniel powter, bad day 一砲而紅，的士陳都要翻唱佢首best of me,之後就好似失蹤咁

開始戀愛

殺死你的溫柔
愛的故事上集
好心分手
燕尾蝶
絕

仲有小明
佢舊嗰啲alternatives都無乜人識

煩
心動

次一級既她的眼淚，緩慢，那又如何都多人識

見到呢類post都唔知好嬲定好笑

成日話樂壇乜都冇 皮已修

結果其實只係一堆人聽歌要聽冰山最高點果堆歌

而家仲有幾多人聽歌會成隻碟聽

Fun 有冇人知
We are young
Some nights

劉浩龍個垃圾

Fun 其他歌真係麻麻地

Christina Perri 啲人通常都係識一首

泳兒 需然紅得一兩首 但好多歌都好聽 翻唱仲正 我愛的人和愛我的人

其實carry on 幾好聽 Nate把聲幾特別

劉思涵 走左冷風中

其他佢D歌真係好撚正

酒杯敲鋼琴？

幸運兒

梁朝偉：你是如此難以忘記…

其實唔知算唔算歌手…

有無間道

最不可靠 - 瑪利與偉業

容祖兒

未知

別來無恙
逸後
霸氣情歌
回眸一笑

老鼠愛大米

我嬸嬸的腦海裡

其實佢把聲係唔錯，但隔好耐先一兩首新歌

Jw

Havana

其實仲有無入記得佢首掛念好友
我覺得幾好聽

思覺失調
記得
師兄
二等天使
緋聞男友
求其諗都數到堆出黎啦

如果想我哭 拖字闕

好多wor佢

一天一點愛戀
朦朧夜雨裡
一生一心
偷偷愛你

佢改左名去台灣
有首 愛。這件事 都hit過一排(當地

會掛念 就承認太掛念

眼睛想旅行

呢d叫常識

毒撚真係可怕

長相撕守 定只係我冇留意香港band

夜遊杜拜無人講

話你無常識唔係因為你唔識得隻歌

而係因為你唔識得獻醜不如藏拙呀

陳苑淇得半首合久必婚

我們的愛

Kelly jacky

唱那些年個件

吳若雞
越難越愛

On9

唔識好撚大問題？

你無唔識既歌？

認撚晒有人工加？

絕 符佩嘉

Kellyjackie 他約我去迪士尼

唔識歌一啲問題都無
衝出嚟柒先係你個問題

其實認真講 衝出嚟柒都唔算係咩大問題呀
係柒啲咁解咋嘛

沒有你，我甚麼都不是
告別之前
尊嚴
車匙

咁多歌都話得一兩首

The knife game song by Rusty Cage

夜遊杜拜 如何過？

On9仔

我係唔撚識

得唔得？

你識晒全世界既歌？

你呢d就係衝出黎柒啦

你好不好

絕
樂園

我就係識唔哂全世界嘅歌
所以我無學似你咁識少少就扮代表
以為自己好撚醒咁囉
明未呀

Hozier-Take me to church
利申有聽佢其他歌，但身邊大多都只係識呢首

我的熱情好像一把火

自動棄權

Raidas 傾心

Kellyjackie

袁鳯英 天若有情

a thousand miles - Vanessa Carlton

人地2000年出世..

借呢

煎熬

仲有傳說
同咩的女人

我的滑板鞋

Kolor 時差
國腎

長相廝守

別問我是誰

白安
是什麼讓我遇見這樣的你

將愛就錯

劉浩龍 既髒話阿七 我信的故事同埋爛命鴛鴦都好正

今期流行都冇?

薛家燕: 皆大歡喜

依家連影都冇埋

今期流行

岑寧兒 追光者

麥唔知咩
唱殺死我的溫柔嗰個

I want nobody nobody but you

Mongol800 小小戀歌

そばにいるね？

踮起腳尖愛
洪佩瑜

咁係你聽得少姐⋯⋯

我都90後，唔係佢啲咩超級fans，但都知佢有呢堆紅既歌

周杰倫 - 告白汽球

有出新碟喎
而且舊碟都唔只紅一兩首

最後祝福

這～是情的代價～
無聽過？

鄭融點止紅得一兩首歌
係佢格閪先撈唔起

one hit wonder

2002年的第一場雪

仲有首給自己的命書都好正 都算多人聽過啦

人地過左台灣發展首歌仲幾千萬點擊率

紅蝴蝶

周杰倫
雙截棍

天命最高
男朋友

咪得果首特別高 都係紅得一隻

坤哥真係唔多歌 但首首都街知巷聞

蔣志光

我幾時識小小扮代表？

我有代表你咩？

衝出黎柒

我點以為自己好撚醒？講黎聽下？

你而家就識小小扮代表啦

咩 食軟雪糕雪糕 算唔算？

佢有兩首

神魔叫絕望，抬起眼望望

新青年理髮廳

我這樣討厭 他完美如此

連詩雅

紅館添呀

佢而家台灣都叫做紅
舊年簽咗榮耀文化今年諗住出返廣東歌

我睇到個標題諗起 孔慶祥
燒餅燒餅含有豐富營養

見到個個都講佢真係得啖笑
留喺台灣啦 唔好返黎啦

阿四

九點半就要睇直播

話時話周麗淇係咪得可惜他有愛侶同要風得風
有次聽港台唔知邊個節目講有d人唱過歌但可能冇聽過甚至唔知

想點

酒杯敲鋼琴
你是如此難以忘記

將軍令個個,我連個名都唔記得

方寸大亂

遺憾都唔係佢原唱

仲有司機，氾濫，生還者，護衛。。。
點會得一兩首

劉浩龍 思覺失調

王后大道東？

重有K歌之王呀

真，首歌嘅旋律唔錯，不過得罪講句，啲歌詞

陳禧儀

來簡約地愛多八十年

Daniel Powter
真係紅嘅我諗淨係得Bad day同埋Best of me
明明其他都好好聽

rockstar

仲有首問號先生幾好

戴夢夢
全靠你教我揸車
使我壯闊一些

裕美
也咩爹 也咩爹 搭錯車

童話算唔算 光良

蘋果樹
胡桃樹
勿忘草
植物系列都好正

Bobo最紅應該係野種子
其他全部廣告電視劇歌
時光中飛舞,可疑密友,調味人生
但佢唱歌堅難聽

洗剪吹

洪卓立首彌敦道定唔知咩

點解咁多人講光良
點都唔會係得1，2 首下話
童話，右手邊，約定，第一次，少年
依5首都算多人識啊 個個淨係識童話就當佢係

吳浩康點會係，擇日失戀，自卑，孩子王，先入為主，第三者
是但都講到一堆

Twenty one pilots - Heathens/Stressed out/Ride
其實其他歌都好好聽㗎 好想佢快啲嚟香港演唱會

孫耀威 ｰ 愛的故事上集

黃宗澤 ｰ 我這樣討厭 他完美如此 能共妳hold hold 地相處

FFX ｰ Sugar Baby

on9佢其他歌都紅喎

香水有毒

海之聲

司機

JC 說散就散
中台好紅

明明綠燈

尊嚴固執逸後都無？

自己唔係熟就唔好舉外國歌手例子啦
明明自己聽過一首就以為人地外國紅一首

佢啲歌千篇一律 似個mc多啲咯

走上獨立時代~~

後備情人

The final countdown - Europe
Take on me - a-ha
Sex and candy - Marcy playground
Torn - Natalie imbruglia
Don’t you want me - the human league

咁你生存係到 同比人打左靶無分別啦

但佢其實唱歌幾勁

zombie zombie zooommmbiiiieeee

佢搞咩 明明好高質

去左唱台灣版既remember you

仲有當年同鄭嘉穎首請講

蔣志光
相逢何必曾相識~

新香蕉個丫Ben 首扮傻

首歌俾人翻唱過n咁多次,但冇幾多個唱得好過佢

冇人講給自己的信？

林子萱 一對

洪卓立 街邊太多人與車

鄭敬基起碼都仲數到「兩脅插刀」、「home alone」同「anita」啦

呢首正呀！但CK 出完一隻碟就收皮。

我覺得最正係《我是你的天秤》

符家俊最正我覺得係《人生不是一份工》，把聲靚到

老實講我未見過其他人講佢第二啲歌

無賴

依家閉關緊，應該今年出碟

覆錯

好有男人味道

啤梨嗰首i believe

我們不一樣

皇后大道東勁紅喎
其他就 誰是你知音 舊朋友
不過其他歌都真係唔算紅㗎啦

無賴鄭中基㗎喎

登陸太陽

John Legend 出all of me之前都唔知攞左幾多次Grammy

人地已經發撚左達日日係哈佛smoke

江撚style

曾嘉莉 - 百變小櫻

Billy Yip
玩具兵

的士陳

童話太hit 冇計
Btw 那些年主題曲 紅歌唔紅人

想買一把寶劍Daniel Powter

傅佩嘉？ 淨係識絕

邊會，都未收皮

江南Style

瑪莉與偉業 祝我永遠失戀 葉宇澄
有無人識。。

唔紅，但依首歌 睇得出 夕爺個陣真係好撚sad

原來係林夕填

講真依首歌 如果唔係佢唱 應該紅左n世

林夕+ CY KONG 組合真係屈機

陳百祥
一首我至叻夠去紅館開show
完全反映上一個世紀嘅香港
有幾多品味低俗嘅暴發户

不過叫佢做歌手好似侮辱左其他人

明明綠燈
首歌嗰年拎哂獎，但係條友就霉到pk

ABC係我係我

係大陸上左位啦

部分人對「紅」嘅定義真係set得好低

蘇永康

陳勢安 天后

夜遊杜拜

李籠怡